頭先同我著同一件藍色恤衫係元朗站落車個位巴打入一入黎

我屌你老母 見到著同一件衫你老母臭閪就咪撚坐我隔離啦。搞撚到個個以為我同你搞基 仆你個臭街 屌你老母搞到成班坐對面既女人望撚住我地忍笑 初初見到有個靚女望住我笑 以為我靚仔到咁誇

屌你老母本身元朗站落 搞到車都唔夠膽落

咁你唔當面屌佢 垃圾鍵盤戰士

而家on99咁坐返倒頭車

我應該靚仔過佢

你唔係心虛做咩咁緊張？ 班八婆笑下就搞到你咁激動

I know that feel
試過一街仔仔都係白色衫
D女以為我地一班去玩群P人形蜈蚣

屌個仆街應該真基

Sor

普通返工恤衫咋

屌你生到咁中幅射咁嘅樣同我撞衫我都未開po屌鳩你 我唔同你走埋一齊人哋點知邊個着得好睇啲呀

我sor你老母 你試下再有下次 話撚知你200磅 一拳打到你老母出大西洋

咁個班翻工成班佬著工衣係咪基佬群交緊

得你著無人著

吹咩

人唔笑狗都吠 你個傻鳩 恤衫配行山難你啊媽敎你咁著架

鞋

收皮啦四眼龜
我carry到呀吹呀